{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058044",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "걸작떡볶이치킨 곡성전남과학대점"
    },
    "text": "取引先の谷城全南科学大学店が提供する傑作トッポッキのメニューには様々な種類があります。 カッソンビトクダクセットは19,900ウォンで購入でき、元祖トクダクセットは26,000ウォンで販売されます。 ギザギザは12,000ウォンで購入でき、炭火キングトッポッキは15,000ウォンで販売されます。 炭火キングトクダクセットは29,000ウォンで購入でき、トクスンティセットは20,500ウォンで販売されます。 最後にロゼトックダックセットは28,000ウォンで購入できます。 傑作トッポッキでは様々なメニューを提供しているので、多くの関心と訪問をお願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "谷城全南科学大学店の傑作トッポッキのメニューはいくつありますか？",
            "answer": "谷城全南科学大学店の傑作トッポッキのメニューには複数の種類があります。"
        },
        {
            "question": "カッソンビトクダクセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "カッソンビトクダクセットの価格は19,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "元祖トクダクセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "元祖トクダクセットの価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ギザギザの価格はいくらですか？",
            "answer": "ギザギザの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭火キングトッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "炭火キングトッポッキの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭火キングトクダクセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "炭火キングトクダクセットの価格は29,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トクスンティセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "トクスンティセットの価格は20,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロゼトックダックセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロゼトックダックセットの価格は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "谷城全南科学大学店の傑作トッポッキはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "谷城全南科学大学店の傑作トッポッキでは様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "谷城全南科学大学店の傑作トッポッキには多くの関心と訪問がありますか？",
            "answer": "谷城全南科学大学店の傑作トッポッキには多くの関心と訪問があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 387
    }
}